有冇人一健完身舉完鐵休息一陣就會縮水？

到底我點樣先可以大隻
尤其是隻手臂 做完掌上壓舉完啞鈴
係即刻好壯好大隻咁 休息番2個鐘就幼番
每次睇到咁都好氣餒 好似成世都大隻唔到咁 我係咪做錯左啲咩方式

人地大隻係要練好耐好耐架喎

諗起大手基，你睇下佢啲片？

你做完個見到有效果個下叫 PUMP
因為你肌肉充左血

其實好易架咋

你一日24小時操咪長期勁囉

屌你老母 肌肉充撚左血都唔知 學咩人操野先

渣ga

有，我操果陣好似Hulk, 操完變返做Bruce Banner

好撚on9 充血都唔知

正常啦Glycogen Depletion未聽過? 中學未畢業?

我碌鳩都係咁

反而想個碌鳩有無方法長期咁大

有
陽萎
咁你咁長期唔洗扯旗, 長期都得唔扯咁大

威啦 屌撚哂你地老母呀 唔撚知呀
小學都未畢業呀滿意未呀
讀撚左成世人書都未撚聽過呀
碌鳩充血就聽過 硬左20cm長添呀

問一句啫 最多咪分享下過來人經驗
洗唔洗講撚到理所當然乜7都要知哂

唔撚識條腸點分泌點吸收 學咩人食飯
唔識架車點組裝 學咩人揸車
唔識條女個腦咩構造 學咩人溝女
咁乜撚都唔洗做啦

你睇透左我嘅心情